有無人好享受同鍾意獨處既時間？

由細到大，雖然都鍾意一班人玩，但亦好享受獨處既時間
小學會一個人去圖書館、電腦室、參加活動、落街打波踢波公園玩
到中學，有時放假會一個人去行街，主要係game、卡、漫畫鋪等
最重點真係會自己一個人去網吧打機，信長守城CS巨商AOC彩虹等
放學有時去，考試早放更加必去，好享受一個人打機既時間
然後又會一個人去餐廳M記大快活食野，坐好耐又得
到完左中學，到大專、大學時代，超級享受一個人去圖書館坐
有時會hea陣做功課，睇書、睇新聞，片、FB，打陣機之類
最勁試過一個人去食放題明將邊爐行山，果段時間真係好寧靜好輕鬆
到全職工作後，有陣時星期六返半日放工，又會一個人去食野
甚至如果知道聽日放假，會專登坐係港鐵站坐番一個鐘先走
總之就係好鍾意獨處既時間，唔知有無巴絲都一樣？

又唔洗咁激動，小弟雖然自問係毒，但都拍過幾次拖
而且都一樣鍾意一大班人放題邊爐唱K燒野食韓燒咩都好，都好玩
只係有陣時返學或返工真係太chur太累，真係想獨處寧靜一下

講中哂 讀書個時會自己去香港一日游，最記得係坐叮叮由總站坐至尾站，再鳩行，見到啱返屋企路線既車就上，聽住歌，成個世界好似得自己咁。

而家人大左就最happy 係早放工，一個人去搵食，食咩都得，成程唔使諗野，好正 呢排讀返書，都會同成班同學圍威喂，但因為半工讀，私人時間少左成半，所以更珍惜自己一個既時間，最鍾意係返學之前食餐好既，再去圖書館溫書

獨處真係好正

獨處真係好正

利申：依家自己一個係曼谷玩緊

自己睇戲 睇乜都得
去掃街 食乜都得

去旅行又係
唔洗就人
試過去廿幾日先返
真係返唔到轉頭

冇撚有錯
想點就點

我都覺
去邊又唔洗就人
玩到攰就死返酒店

旅行原意係想休息，但對住d friend 都會攰

我都好鐘意獨處

獨處真心好正 可以自己一個人沉澱下心情 無拘無束 一個人靜下幾好👍🏿

Agger
唔洗就人唔洗睇人面色
有正常社交同好朋友
但由小學已經鐘意一個人睇戲食飯
依家獨居緊仲正好享受同自己相處嘅時間

以前份工永遠都係自己一個
會覺得好撚悶 好想有人同自己傾下計
依家轉咗第份工 反而好珍惜獨處嘅時間
一個人睇戲好撚爽

唔會
細個好鐘意自閉
但愈大發現自己一個開始無咩做
再無咩有熱誠既野做
年齡愈大
身邊愈黎愈多人有拖拍
就愈怕自己一個

就好似依家夜晚獨自上連登，感覺已經良好，又樂趣多

agger 好舒服

好鐘意自己一個周街走
例如我冇親戚朋友係新界西
但係我會特登自己一個入去屯元天去探索未知既領域

自己去一啲未去過既地方就會好有成功感

Agger
識人對我黎講係一件好攰嘅事
唔想social 作無謂嘅交際 唔想理其他人嘅事
習慣左自己一個人
唔洗就住就住 唔洗理人點睇我 想做乜就乜
直程想成世獨處算

雖然有時會情緒泛濫覺得有d寂寞

無呀，孤獨得太耐，想識朋友，女朋友

會遊車河 自己突登
坐下電車 坐去筲箕灣 再撘返返去

想享受係可以好享受嘅
時不時會自己一個睇戲、食飯、睇展、聽concert
但係獨處得太耐又會需要有人同我傾吓計
可能自己啲思想太黑暗點都要有人拉返自己出嚟

雖然習慣獨處，
但係都同時等緊能夠一直陪自己周圍去 傾心事嘅對像

我有時都會係地鐵月台坐半鐘先出閘

明明係準備返屋企 但就係有個感覺覺得好攰想抖下

坐完之後個人會開心左

I know that feel

岩啊 自己一個係開心
但話真係唔想人陪就假既
係懶得去r人 見啲fd 拍曬拖又唔想痴住佢地
其實個心等緊一個岩傾 唔係時時刻刻要一齊 但得閒可以出下黎玩既人

會講鍾意獨處先唔係毒撚
因為代表佢地有正常社交
有時我地呢d冇得揀既毒撚睇見獨處post真係得啖笑

今日辛苦完一日返工，又係時候需要獨處一陣比自己調整一下心情了
大家捱多幾日就有國慶假啦

冇錯

一個人做咩都好爽

係 一堆人反而好攰

自己個比例大概係1日social完要番6日獨處

真
我fd話我真毒
我可以一大班fd一齊玩 但一個人行街食嘢我都好享受

一個人行街食野特別覺得正

聽住歌咁最正

好鐘意一個人自己聽住歌行路
由其是係啲唔識路既地方

話好中呀 我都系

一個人睇亞視

冇拖拍冇人理，呢啲叫淒涼。有拍拖冇人理，嗰啲叫做自由！

愈大愈有呢種感覺, 唔洗逼自己去social
用啲時間嚟照顧吓自己
周圍行吓, 去搵好嘢食, 去海邊吹吓風, 去睇戲
打算自己入園去玩吓過山車 (比個朋友話痴線)

講到尾, 毒撚一個都好開心

有fd有社交嘅人先會享受

尤其自從係離開左中學更加享受獨處時間
全職返工後亦是

好係好，不過獨處咗廿幾年真係開始感到孤單了

搭巴士鍾意自己坐

重點
我小學已經一個人落網吧 有咩問題
成日自己一個去打邊爐

長期都自己一個

獨木舟撚。世界級正